港女真係世界收兵收第一

港女成日話咩無人無人追，冇男朋友，之後一大堆男仔超明顯咁迫，見人地唔夠靚仔，就當人係兵 ，唔鍾意就咪覆人，搞到我香港d兄弟成日比狗撚咁

相反，你哋成日話日本妹假，日本妹先唔假，好撚柒嗰啲港女明明當人係兵就話俾我哋好朋友係好朋友，其實港女仲假，相反日本妹嗰啲先係明買明賣，佢唔鍾意你一句訊息都唔會覆，鍾意你就會同你覆，好主動咁同你傾計，撚過香港女浪費人時間！

港女佢唔好成日話日本妺講人壞話，你哋咪一樣成班八婆咪一樣，架妺知道咩叫尊重，至少唔會係當事人面前講壞，呢啲叫禮貌！

港女其實仲虛偽，溝日本妹算
日本妹不了

唔好同我講咩港女真誠情，性格差就性格差，你自己冇EQ,咁撚多藉口

條女很清楚收兵好過嫁人

⋯⋯你有冇睇過情人節過後既日本二手名牌拍賣網？日本妹唔收兵？

港女明明當人係兵就話俾人聽我地係好朋友，其實港女仲假

重點

明明2舊都係屎……

你有冇睇過，我們不是情侶，卻是比情侶更很好的情侶 侶，日本情人節係女仔先送野比男仔，on9仔

我淨係知港女情人節收好多野 ，而日本我係食朱古力

反正都係屎，我寧願揀一件至少一舊包裝過既屎

Push

踩港女好撚好搵？
開黎開去都係呢d垃圾post唔撚悶架咩屌你老母

咁究竟點先識到日本妹

唔好咁搶口啦ching

樓主係咪住荃灣愉景附近？

港女佢唔好成日話日本妺講人壞話，你哋咪一樣成班八婆咪一樣，架妺知道咩叫尊重，至少唔會係當事人面前講壞，呢啲叫禮貌！

其實都幾認同呢點
識得部分港女咪一樣鍾意講人，仲多人身攻擊添，又無理啦更憎鳩人

我住日本

去日本旅行

有，日本政府比錢我踩港女

其實點解香港女仔唔檢討下自己有冇問題,而係話人批評你地，你哋同共產黨都冇乜分別

比幾個人養點都好過比一個人養

日本妹只靠自己，結婚後靠老公
港女靠d兵養 ，之後靠男朋友供樓

港女成日話日本妹衰，日本妹可能係一個衰老婆，但至少係一個好媽媽，佢對d仔女好已經足夠
新一代港女，飯都唔識煮，做你地d仔真慘 ，

一個對仔女都唔好既女人，唔會係一個好老婆，死港女

你溝人地唔受咪話當你好朋友囉
你唔知掟冇得怪人喎

到時唔覆你又自己係到講我覺得你好理性我好感性你有嘅係仙氣呢啲毒到出煙嘅廢話

駁唔到

個個都比人寵出黎

睇嚟你o既仇恨值%100

完全冇 ，我覺得港女好好玩

咁都要有港男肯當兵先得嘅

終於有point

啲男人又真係死chur同一個

唔識日文

樓主長居日本 果邊有女朋友？

鬼唔知咩, 性格, 外表, 身材, 修養, 架妹全部都贏九條街。
但識到先得咖。
有得揀, 邊個想媾又平胸, 又拜金, 又巴渣既港女。

港女真係好撚難頂啊
屌你老母

其實人性本身就係咁 只不過喺唔同文化出彰顯出嚟嘅現象唔同
港女就閪出面 㗎妹就收埋啲 但其實冇分別
男人咪又係咁 有普通樣嘅女仔唔珍惜 係要媾啲樣靚身材正嘅 咁冇辦法

蛇蠍都好玩？ 溝到你會喊哦

樓主:可唔可以做我女朋友?

港女:我地都做朋友好d...我地係好朋友黎架嘛
樓主:臭雞港女收我做兵!

港女:死毒撚想溝我?收皮啦
樓主:臭雞港女吊高黎賣!

港女:已讀不回
樓主:想我嬲?

( Show Blocked User - YETI )

我都係 不如搵日一齊去食個飯

有

我係唔做兵

厲害 但長住唔係好多人話不了咩

d人根本冇去過9up

下？人地又有得zip時間收又有禮物收 點解要檢討？

到底日本妹killer仲可以改幾多個同類型既po

不過日本人都真係幾難溝通可能係文化問題啦 係外國都有識啲架妹 都唔知佢地真心定係點 想溝但又唔知點落手

超多

就咁追

好同情你係日本既遭遇

咪又係女人，唔鍾意你實會令你明白

留tg

我係咪日本住，識我既巴打就知，唔需要解釋太多

因為佢係果d溝唔到女去日本果d日經死肥毒

垃圾要分類都可以攪到條友唔開心

鍾意自己既就好女啦

又啱

點解

笑死，咁麻煩，返香港溝港女咪算

識食 有機會識到架妹先正
要做都寧願做架妹D兵 起碼有朱古力食

笑死